股災啊 點解重唔走啊？

酒呀